你們活得快樂嗎？

如題

0至100分 快樂指數 你覺得自己有幾分

隨機統計

101

-1

0分，可能死得快樂啲

10